最近覺得Lorde其實都幾索，請問我是否有病？

🤔🤔🤔

又唔係話樣衰既 不過以佢個樣可以搵條靚仔d既仔

唱歌style唔識形容
唔係話鍾意但唔討厭

And we'll never be royals~